有咩freeware加字幕最好

有咩freeware, 可以將srt字幕file同影片檔合併, 而且可以改字體顏色同大細
咁簡單同常用既function應該無理由冇freeware

字幕用 SrtEdit
合併用 MKVtoolnix

一個做晒好似冇。

ffmpeg

ffmpeg可以改字幕？

佢話合併同埋改字體大小顏色咋嘛
ffmpeg -i input -vf "subtitles='input.srt:force_style='FontName=use what font,Fontsize=u need wt size,PrimaryColour=&Hrgbcolor&'" -c copy output

好似係咁

改字幕係編輯個 srt 檔
srt 只係 text file
srt 係冇 style 既字幕格式
要 styled 字幕就要用 ssa / ass
aegisub 係 open source 字幕編輯器
ffmpeg 可以合併 movie file 同 subtitle file
轉成支援多重字幕軌道既 mkv

Aegisub>Srtedit

arctime